保羅恩斯：曼聯漸漸淪為別人的笑柄

爆冷不敵白禮頓讓曼聯遭到了很多的批評。英超名宿保羅-恩斯在接受採訪時表示，曼聯已經在漸漸成為別人的笑柄了。

“其他俱樂部和球迷看到曼聯的情況時都很開心。他們正在成為笑柄，並且在落後。他們上賽季是第二名，這賽季可能會是前四，但這是他們應該爭取的成績嗎？不是。”

“實際上，他們的目標應該是贏得英超冠軍。但他們現在無法和曼城以及利物浦競爭。如果他們在週一又輸給熱刺，他們也許會發現自己在3場比賽過後就落後曼城6分了。”

同時，因斯認為曼聯現在處於一片混亂當中，在這種情況下根本無法對他們有任何指望：“在曼聯，從上到下的所有事都是混亂的，這也被展示出來了。每個人，包括沒得到自己想要的引援目標的摩連奴，還有挫敗的球員和球迷，他們都看上去不開心。所以你怎麼期待去贏得些什麼？”

“從上到下，伍德沃德、摩連奴、普巴，所有事都一團糟。在費格遜當主帥的時候你永遠不會看到這種事發生，尤其是在公眾面前。我可以理解為什麼在球迷心中，這個賽季會像車路士的15/16賽季一樣結尾。”

“我可以看到球迷們現在開始反對摩連奴了，而我能理解為什麼。當你看到曼城、利物浦、車路士和熱刺時，他們踢的那種比賽是你希望從曼聯身上看到的。”

“上個賽季過後，我們看到了他組建球隊的方式，和他們踢的一些讓球迷不得不忍受的足球，你可能認為他這次會嘗試一種不同的戰術。我看了周日的比賽，我看不出摩連奴和曼聯在試圖做什麼。他們沒有任何的計畫。”